［生活小智慧］點極速整臭d雞蛋？

點先可以最快整臭d雞蛋？

叫畫家幫手擺袋底醃一醃

整熟佢

生雞蛋已經好臭
特別大陸cheap果d

洗下佢 洗走面頭哥層保護
咁既天氣放幾日應該就臭

仲要幾日？黎唔切啦ching
而家要阿